尋晚係酒吧差D俾人呃錢 各位手足小心

話說尋晚收工自己一個落吧飲酒
飲飲下突然間有個女仔行埋黎 一開口就話：「Hello , 可唔可以俾電話我呀」 我望一望佢 頂盡廿歲 叫做幾靚女 白白淨
果下真係好慶 好人好姐想呃人部電話

我就話：「咁大個人你自己連電話都無部咩」

佢個表情 話：「唔係呀⋯⋯我想要你電話呀⋯⋯」

我果下慶到仆街：「俾埋個銀包你好無！」

之後佢見呃我唔到就面懵懵走撚左去

而家D人，好眉好貌學人做賊

世風日下

腥好波

文筆唔錯，不過創意就冇乜。
87分

0fun重作

唔差氣咁笑左
正評

紅字為笑點

( Show Blocked User - 造個機器重遇你 )